凡是敵人反對的，我們就要擁護！

幾時逼爆機場 ？